如果真係好快行緊急法

大家係佢行之前，會做d咩先? 我自己決定先提走部份存款....叫埋家人一齊提...純粹覺得真係太危險，要近身錢

同平時一樣，留喺屋企煲卡通片

人肉派傳單，戴口罩

快d 拉哂班暴徒唔該

其實依個傳聞，係會drive到好多人提款，之前無人驚唔提款，依家好多人開始淆底了

再唔拎番啲錢就冇機會拎

㩒錢換外幣

我真係好驚，所以叫哂d親朋戚友點都提少少錢，換外幣保平安

老實講覺得政府嚇鬼

其實咁做就違反咗基本法